霸氣盃都係杯啫 唔駛細分

杯for飛機杯

A09!